0800-1000 在晴朗的一天出發 (星期一至五) 雷霆881

0800-1000 在晴朗的一天出發 (星期一至五) 雷霆881

建仔校友講緊

梁家傑又講得幾好

講緊禁蒙面法

Sonia 講緊

開始

開始想割了

成班垃圾 以後唔撚聽

今晚 1900 遮打花園集會

塗謹申有point